依家聽返”假使世界原來不像你預期”真係即刻標眼淚

最後個chorus 加埋啲mv畫面真係頂唔順
金鐘實在有太多同大家各同進退嘅回憶
香港人今次一定要真係齊心贏返次呀!!!